(肺腑之言)今日之後的抗爭前路及建議

今天的林鄭講話是為了製做民間厭戰的心態,我們當然不會收貨,但陸續呢幾日就會開始散播袋住先既言論,甚至會有同路人變節,估計九月十月會開始大規模的搜捕和政治檢控,警察會走入社區,走進學校而不需理會任何反對,由維園卧底配備大口徑手鎗開始就可以知道警方係以反恐戰來鎮壓抗爭的力量,所以佢地覺得自己明正言順凌駕法律與被捕者的人權,
習近平最近表示「合理選擇鬥爭方式、把握鬥爭火候，在原則問題上寸步不讓，在策略問題上靈活機動」。大家唔好諗住今日中共係讓左步,退一步然後反咬一口係中共既特性,而且佢地可以好有耐性,所以唔好諗住反送中運動會係一年半載完結,迎來的將是全面的超限戰抗爭所以大家不得不防,以下是我的一些抗爭建議

將焦點從警察身上轉移
我跟大家一樣對黑警恨之入骨,但現在無論我們fact check到幾多濫暴與濫權也不會起作用,政府很成功的在人民與政權間建立了一間武裝防禦,是樂見我們兩敗俱傷的,我地亦唔需要再送頭去證明警察既暴力.以我既估計,今日林鄭既撤回行動如果失敗,下一步就是用監警會拎一部分前線出黎祭旗,試探大家袋住先既底線,而且以我既政治估算,不論運動最後如何警煮都是會被清算而被某些人收割政治光環(並不是他們憐憫港人),所以我們正在跟一群將死之人在對抗. 而且請你們記住即使死了三萬個警察(實際上是不可能,即使每天死一個也需要一百年),中共也是不痛不癢的,更可以名正言順用公安取代,配合大灣區的警察系統,反將我們一軍

勇武派的建議
若勇武派不認同我上面的觀點,堅決認為自己要做點事的話,請你們捨棄陣地戰,走進地下化
我很明白前線要守護後排的心理,但我地很明白說陣地戰我們是永遠不會贏的.
我們必須承認我們即使有正規軍的裝備也只是一群散兵游勇
雖然我地成日笑佢地毅進仔,但正正是這群沒獨立意考的人,在執行指令的時候比我地堅決同快效好多
同相我地係戰場上進退失據,幾時前幾時退完全棲據個人選擇,還未計算體能上既差距
我已不至一次看過哨兵報來防暴前進的消息而被質疑. [ 等見到防暴黎先跑都未遲啦 ]
結果當你看到眼前的防暴時,速龍已在小路包抄,這劇本我已看太多次了
如你覺得自己夠勇武可以擊退防暴警?那之後呢?警察前進後可以拘捕,毒打和檢控我們
而我們呢?就算我地勇武得把防暴警迫回警署,找落單的速龍打一鑊,然後呢?跟本無事可做
所以我們這段時間其實是在一個不能取勝的戰場,跟警察打了幾十日的泥槳摔角
陣地戰必需立即停止
如果勇武派想做點事的必需走向地下化和避免狗屋這種高危地方,我已記不起因圍狗屋上招的手足有多少了
當走進地下化勇武小隊能做甚麼呢?我就不便建議了,請發揮你們的想像力

經濟制裁

根據班儂的講法,經濟是中共統治的唯一立法性,能動搖中共經濟必需要靠國際制裁,令自由資本的大門對中共關上,眼下最緊急的就是讓香港民主及人權法案通過,請大家9月8日站出來表示我們的決心
另外必需做好國際文宣,將中共所有惡行公諸於世
仲有清朝債務同香港主權既矛盾,新疆模式,中共同納粹既一致性
那民間有甚麼做呢? 全面抵制紅色資本和賣港的機構, 例如吉野家,三中商等等
以我淺薄的金融知識我不知道全民atm是否真的能動搖金融體系,但他的班能引起大眾的恐慌與質疑,當人對經濟失信心的時候矛頭自然會指向政府

掃盪地區勢紅色勢力
麗晶事件可以見到紅色力量己經無孔不入甚至已經走進我地既家園,所有人都要留意自己業主立案法團係咩人,保安公司係咩人操控,維修係邊一個公司負責,招標過程係點,務求全面剷起呢班人

和理非請全面升級
非分化但我覺得和理非做既實在唔夠,罷課雖然憾動唔到政府,但卻感動左好多成年人,令更多成年人覺得要企出黎,但成年人又能作甚麼回應?正如攬炒巴所說食物卷和金錢對年輕人是不重要的,重要的是成年人用行動支持他們,請你們罷工,罷買,罷市,香港這次若失敗將是含港剷,不是你返工和讀書可以解決到的

機場行動
機場係咪政府春袋我覺得我判斷唔到,但我認為係高風險行動. 正如我之前所講,警方係用緊反恐戰既手法鎮壓抗爭活動,配合卧底可以係機場搞到好撚大鑊,我覺得警方如果狠一點的話1/9機場我地其實可以傷亡慘重. 所以機場的行動我沒法好肯定的支持或反對,希望再不要出現上次長征途中竟然仲有人搵laser射狗屋既白痴行為

最後希望大家不要懷憂喪志
無錯,五大訴求我地一個都未贏到
但我覺得運動去到依家已經唔係計贏輸,而係付出既政治成本有幾多
兩個月黎一國兩制既假面具被撕破,警察失去了多年建立的道德與專業光環
一些用鎗炮和坦克都做唔到既事,比我地做到了
唔係想大家打飛機,但請大家唔好睇少自己既力量
多一個人就多一份力量,能掀起的漩渦會有多大是不可想像的
希望大家在抗爭之外的時間,多看一點書,沉澱自己的心靈和智慧
練習體能,能跑快一秒,就少一分被捕的機會
人是我們最重要的資產

光復香港 時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

無人睇

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

幫推

推到勇武見到

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

pish

推啊！
勇武真係唔好再打陣地戰
必須地下化，而且組隊都必須有至少一個可信賴嘅朋友一齊

今個weekend有咩做？

要改變，一成不變會失效

認同

f

啱，有啲行動性價比太低

Push

個撚個港豬都high 大撚咗，聽到淋奠嘅有字幕，有埋稿，錄起咗咁講「徹回」就打撚哂飛機，噴精噴到虛撚哂脫

我屌撚哂你地老豆老母呀！條撚樣係講「動議徹回」呀！

要先等到垃圾會復會；仲要排期；仲可以突登揾啲垃圾議案排前啲，打埋尖插埋隊；經過建制派班冚家富貴投嘅反對票；經過二讀；

班建制撚屌仲可以學當年三子咁玩拉布

呢幾個月嘅斷手，斬人，強姦，爆頭，盲眼，催淚彈，布袋彈，海綿彈，動真槍，死人
都仲未同你計呀！

仲要五大訴求一樣都冇呀！
徹回->動議徹回
徹暴動定性->冇！
獨立調查委員會->監警會
釋放被捕人士->冇！
雙普選->冇！

同中共講妥協？
而家要搞革命先脫離到中共管治呀！
我呢個魔警都諗撚到啦！

千祈千祈千祈要記住
唔好習慣！

香港警察，知法犯法
社會垃圾，吞槍自殺
沒有暴徒，只有暴政
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

勇武快D轉方法

特別認同呢幾日會不斷有前高官賢達商人等出黎發聲明讚揚特首知所進退呀能屈能伸呀深曉大義之類
和理非我都認為做得唔夠
真係需要全方位文宣加抵制藍屍商戶
對勇武既建議亦都讚同
圍狗屋其實真係同送頭冇分別...地下化小隊化係必需
同埋真係會係漫漫長路

一齊入黎傾

已經唔會返到六月九號前既香港

推係時候轉方法

推